{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049281",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 바다펜션"
    },
    "text": "海雲台の近くに位置するこちらは宿泊当日はご購入できず、ご利用はご購入後当日はご利用いただけません。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えて利用することは不可能です。 駐車場は一部屋あたり1台が無料で利用可能で、団体客室の場合、10人以上は最大2台まで可能です。 地下鉄駅としては釜山2号線海雲台駅と中洞駅があります。 ファミリー宿泊施設はバーベキュー場と駐車場は午前11時に退室され、午後2時に入室させることができます。 客室内での喫煙は禁止されており、ペットは入室できません。 宿では無料のWi-Fiをご提供しております。 利用したい場合は、4名基準で10,000ウォンで使用される炭とグリルを現場でお支払いください。 そして一番近い位置には海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海雲台の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊当日に予約することはできますか？",
            "answer": "宿泊当日はご購入できず、ご利用はご購入後当日はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり1台が無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて利用することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は釜山2号線海雲台駅と中洞駅です。"
        },
        {
            "question": "ファミリー宿泊施設ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ファミリー宿泊施設ではバーベキュー場と駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "宿では無料のWi-Fiをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用料金は、4名基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最も近い場所には何がありますか？",
            "answer": "最も近い場所には海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 357
    }
}